壹週刊班友係咪冇睇過金庸小說

天龍八部邊度有傻姑

佢地將天山童姥當左做傻姑

咪係 明明係姑姑

梅小惠同江華

識梅小惠呢個名，又點可能認唔倒？
假膠。